如果你今日感到灰心，請入來取暖！

當你見到好多post 話退出
請你入來我地仲有好多人係度

當你被人捉鬼感到灰心
請你入來我地仲有好多人開遮

當你每晚懷疑自己孤獨
請你開窗，我仲每晚10點9叫緊

當你覺得開始失民心
請你上facebook , 香港人仲未放棄

當你覺得互屌好煩
去搵日程表，睇下來緊有咩活動參加

當你唔想再勇武
先休息一下，繼續參加黃色經濟圈

當你想鼓勵下大家
開多d正面post，推多d鼓勵post比人睇

香港人仲未放棄，你不再年輕唔敢衝，唔敢打
請你而家用你ga方法鼓勵年輕人。
和勇不分唔係口號，係需要大家行動。

冷氣同暖氣軍師要出來行動啦

支持， 做實事，推日程，不放負！

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

大家睇下邊日得閒就參加啦

同道人仲有好多，唔駛灰心
香港人比較內斂姐，但當你需要一個抱抱，一定有人出來

過左一日，大家睇清風向未？